番工冇野做果時會做咩?

不停look連登
但又啦係個個post睇，係咁look成兩個鍾…真係好悶。
新聞又睇曬，漫畫又冇心情睇
好悶呀！！！！！！

訓

落樓食野

撩下女同事

去老細房打機

已經瞓左成個幾鍾

我都想有女同事

唔可以亂咁走

唔敢同老細爭機打

冇野做得黎又唔夠自由
比我帶部腦番黎玩下就好

上連登，上到無野好上

問老細有咩要做

老細都冇野做